{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045157",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73476&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천쫑이와메리애견펜션"
    },
    "text": "漣川の空気が澄んでいるところで、愛犬と家族が一緒に幸せな思い出を作ることができる愛犬ペンションがあります。 お客様のニーズにより、ペットと一緒にプライベートに旅行したいお客様のために2号店をオープンしました。 ペンション周辺には、ハーブビレッジまで車で24分、パク·シドン美術館まで車で27分、アウラジべゲ溶岩まで車で28分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は12時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能であり、人数が4名以上の場合、保証金20万ウォンが発生し、退室時に客室の状態を確認した後、払い戻しされます。 客室には最新の浄水器が設置されています。 水深は1.5m以下で、夏季に運営され、プール利用時に水着着用および乳幼児、子供は必ず保護者同伴時に利用可能です。 屋外バーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルできます。 バーベキュー場は5時から12時まで利用可能で、天候や季節などの理由で制限されることがあります。 最大人数を超える入室はできず、客室内で肉類、天ぷら類、魚類などの調理はできません。 未成年者は保護者同伴の場合のみ利用が可能で、客室内での火災危険物質の使用を禁止し、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設及び事項はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動し、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は12時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ハーブビレッジまで車で24分、パク·シドン美術館まで車で27分、アウラジべゲ溶岩まで車で28分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "人数が4名以上の場合、保証金は必要ですか？",
            "answer": "はい、人数が4名以上の場合、保証金20万ウォンが発生し、退室時に客室の状態を確認した後、払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には最新の浄水器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にプールはありますか？",
            "answer": "はい、水深は1.5m以下で、夏季に運営されます。水着着用および乳幼児、子供は必ず保護者同伴時に利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、屋外バーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルできます。バーベキュー場は5時から12時まで利用可能で、天候や季節などの理由で制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える入室はできず、客室内で肉類、天ぷら類、魚類などの調理はできません。未成年者は保護者同伴の場合のみ利用が可能で、客室内での火災危険物質の使用を禁止し、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設や事項は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、利用施設及び事項はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動し、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 561
    }
}